每次行過同你行過嘅路。。

個心都會諗起你。。一開始記起係開心。。諗返起我同你肩並肩咁行，咩都會傾一餐。。有陣時我會煩你，你有時又會特登講嘢激下我。。兩個人吵吵鬧鬧。有講有笑。。
之後就醒起依家都只係得返我一個。。個心好失落。好孤單。好寂寞。唔知可以點先壓抑到內心嗰種苦痛。
好掛住你。。haha.. 我就係咁懦弱。。我係掛住你。每時都會諗起如果你喺度我會有幾開心。
寂寞。。唔係咁易慣。。。

執樹枝啦

仲以為係dormir巴

who

都係無佢陪

你有落葉bb.... 算啦

唔可以咁貪心 我都想 但係一個人點會容忍到兩把聲音

白痴

4p啦不如 好想渣波

聽你聽的歌～

看你看的書～

喝你喝的湯～

想跟你一樣～～～

穿你的衣服～

走你走過的路～～

.

幻想一起走 到忘記了孤獨

唔要。。。有個女人喺到好礙眼